今晚上咗條女屋企食飯， 佢阿咁樣係咩意思

是咁的， 頭先上咗女朋友屋企食飯，食食下飯佢伯母開始問我野
=伯母 =我
：糊仔，你做盛行啊
：我做整手機架
：都唔錯喎，人人都要搵你整，咦，你住邊㗎
： 我住深水埗㗎
(即刻黑面)
： 不過我都唔會長住，遲下返澳洲嗰邊住，反正我係個邊有PR
跟住伯母就夾咗餸畀我

有冇人解釋畀我聽伯母係咩意思

呢舊雞骨形似按摩棒
伯母暗示你今晚可以留低做佢枝按摩棒

暗示你中出即飛去澳洲

食之無肉，棄之可惜

有雞脾食但得支骨，暗示你食唔到你最想食嘅野（佢個女隻豬唔係你食）

報紙墊枱 膠兜裝餸
你條女都唔荒係咩富貴人家啦

話你係牙籤仔囉

用埋乞衣兜裝飯
擺你地下食岩哂

見係你
伯母將佢平時用開嘅都俾左你

即係話佢老豆今晚出trip 叫你過晚 12點後入佢房

啲餸柒到咁嘅撚樣
你地全家食屎啦

俾佢唔食嘅野你食
形容無論咩事，伯母永遠是對的，講咩就做咩

單拖開飯自己叫外賣影相仲扮野

世事都被你看透

見你瘦呀 冇肉食 咪夾舊肉比你食囉
仲唔感恩

原來係咁，受教了

唉，唔好講啦，又好似俾佢睇少，又好似無咁

食食吓飯你喺佢面前拎手機出嚟影?

大家家境差唔多啦

大家都係住公屋
咪撚ff咁多啦

我扮有信息搵我， 快快手手影完就算

夾隻腳比你，伯母就係無腳既雀仔，叫你留係佢身邊，唔好去澳洲

咁閪細隻咪撚食啦屌

我比較想知你裝飯個容器係碟定碗

似碟
樓主乞衣定狗

碗

伯母話食完你好走啦，佢唔想搞大件事

高汁正解

傻系，自己作故仔

你而家聚腳喺創意台

但咁咪即係串佢咁幼？

食飯你拎手機出黎影

其實買卷膠既墊枱紙係咪好難？
利申 非環保撚

過到我個關 咪娶得美人歸囉

我覺得係方便執， 至少唔使點抹

無味阿？

我比較想知你攞部手機影隻雞脾個陣伯母咩表情

叫你袋住先 亦都暗示佢都係袋住先
到你真係去左澳洲 先有髀肉食

想知你點樣人地夾比你你拎個手機出黎影多啲

想帶我個女離開香港，過主啦

有正常人回po

報紙墊枱
望落成餐飯好頹
食緊飯又聞住陣報紙味
仲要啲油墨會甩落隻手度

PR啫
拎到citizen先啦

夾舊骨比你，即係想你過主

創意台 不要太認真

擔狗骨

樓主個比喻set得幾高質喎，啲人負皮唔係以為係真呀嘛

樓豬你屋企用開報紙墊枱就知你住開公屋，
幻想完夠鐘開工啦